船襪邊隻好

u 記而家個隻好薄，好似唔係好吸到汗

佢以前個隻好似厚dd, 但好似無再出？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

nike

有出，最近買左

muji 都唔錯

Muji直角襪
唔會咁易甩襪

Uniqlo 個啲洗完好似會縮水既

Muji ok wor

U記 有出厚船襪
每次減價都買返幾對

Baleno

Foot locker

Adid

muji 幾錢

好易穿 著2個月就爛
要換過對

船襪真係好討厭，成日著著下就甩，所以索性唔著襪

平野黎講,馬莎算幾好

10蚊對
差唔多

Vans唔差

幾錢到